# マップビューの配置

* 画面上に配置するのは以下の部品だけです

|部品        |機能            |
|------------|---------------|
|MapKitView  |地図表示用      |

* Main.storyboard をクリックします
* ビューのサイズを iPhoneSE に変更します

* 画面上に上記の、Map Kit View を追加します


## マップビューのレイアウト

* マップビューを画面全体に表示する為に、以下の制約を設定します

* マップビューの制約
         
    * 上、左、右、下　からの距離 0 （マージンを含まない）

マージンを含むと、周りにマージン分の空白ができてしまいます。  
マージンを含まない設定は pin の距離を指定する所で、 Constraint to margins のチェックを外してから指定します
 
 




